東方日報：尖沙咀酒吧兩幫黑漢爭吵打鬥釀1死3傷

尖沙咀一間酒吧發生謀殺及傷人案。今日（6日）凌晨零時許，柯士甸道136至138號一商廈一間酒吧，有兩幫黑漢因故發生激烈爭吵，其後雙方分別召來合共約30名大漢到場壯大聲勢。期間疑有人擸起一個盛載烈酒玻璃樽作武器飛擲，頓時雙方大打出手場面混亂。在拳來腳往之下，當中一名紋身男子頭部受傷，滿臉披血，失去知覺，情景駭人。警方趕至現場，涉案黑漢已鳥獸散。
警員在現場發現4名傷者，包括該名姓麥(36歲)紋身漢，其時他已陷入昏迷，隨即由救護員送院救治；送院時須接受心肺復甦法，經搶救後惜最終證實傷重死亡。其餘3名傷者傷勢不算嚴重，警方將案件列作謀殺及傷人案，正調查案件起因，正追緝涉案兇徒。
據了解，涉事酒吧疑由一黑幫「睇場」，近日改由另一個黑幫操控，4名死傷者為同一黑幫成員。事發時，酒吧已經打烊，兩幫人在場內突然因故發生爭吵。酒吧外一條石柱遺下疑是恐怖血掌印，清晰可辨。至今日清晨6時許，多名油尖警區重案組探員到達案發現場調查及搜證，並翻看現場一帶天眼片段了解案發經過。探員檢走染血掃把、酒杯、啤酒罐、摺櫈及垃极桶等證物。

蘋果01都係呢個講法

即係職員死定係客死 ?

又抄車 一早話黑食黑

d死毒撚 尖嘴都冇去過覺得果面好安全咁

"職員"

我估係睇場/打手囉......

一早講過做得睇場+成身龍虎鳯

都唔方係咩好人
傻閪連登仔而家連黑社會都攬

兒登仔：老黑都係手joke

又話有國安法, 香港會好安全嘅

咁就可以打死人

黑幫打鬥唔係你死就我亡

連登仔幾時變左大愛左膠

果邊不嬲係咁嫁喎

d毒撚先會覺得好有禮貌咁請人唔好搞事

酒店服務咩

車, 又話職員, 黑吃黑就唔抵可憐

江湖從此掀起一場腥風血雨

721cctvb話係兩班人互打

一入到黎兩個blocked users一唱一和

酒吧又爆又死人，準備又收皮

係最少3個，你話唔係洗地邊個信
已封鎖會員 - HKUSecret
已封鎖會員 - 係！各位網友！
已封鎖會員 - 哇屌

死嗰個721當日有份入元朗㗎，勝和底

咁講同話721係兩班人互毆有咩分別

收到風831有份衝入站打人

吓 琴日有連登仔睇到新聞仲話好慘 喊能左成晚

其實點証實係黑幫？信驚慌？自殺就無可疑？

又多個
已封鎖會員 - CANVAS6428

黑漢

訓係擔架床個似睇場

每月營業額過千萬……

黑社會 不可憐

連登仔又炒車

又炒車

下世做番個好人

咁都睇左似睇場？性格仲點？ 咩星座八字？佢父母在生嗎？

成班友跟車咁貼

多謝晒喎

低死，死左都冇人可憐，仲話黑社會

跟咩車呀有番咁上下年齡都知酒吧係咩事啦 清吧咩

Thx, 跟block

得東方一個source就可信，講左成年示威者係暴徒啦，家下坐緊既都係抵死？

我都係block左呢三個

兒登mk潮童老黑：佢哋唔係壞人，你思想太封閉

d popo最鍾意夾資做酒吧
因為知道幾時掃場

警方趕至現場，涉案黑漢已鳥獸散

旗鼓相當喎

係黑社會界都拉唔到人？

你估山雞咁易著草去台灣？

兩邊如果都係黑社會就求其啦
尖沙咀開酒吧仲要係黑社會經營嘅話
比較大機會都係深藍
如果係深藍嘅黑社會就抵死

左膠：人命來嫁

和勝vs14k

連燈仔又炒車

hi五毛，今日咁早嘅

喺酒吧做嗰個係黑幫?

呢個post咩事 啲一毛湧曬入黎

依家都唔知邊間啱（就呢單嘢去講）
說法差好遠

你用「都係」可能會有少少誤導人
睇到啲人可能以為同東方一樣

屌第1版 2/3既人係blocked user

其實無睇場 個場仲亂啦

我都係依幾個

係真唔係 detail呢

自己人自己人

blocked

酒吧職員=黑幫睇場
簡單d講成單野關黑事
連登仔繼續食花生

呢啲組合好撚明顯

嗰頭山林道柯士甸道同嘉芙啲劈酒場
根本黑到唔可以再黑
以前去過見過幾次啲公仔佬打交
正常清吧我就真係冇見過咁

我係話好似，憑既係社會經驗
某種人的確係有樣睇的
唔係之前的「聚會」，點會有兄弟圍住個著便服的人，懷疑佢係便衣狗
「聚會」中又有人指某人係藍屍，而佢地係唔識的.亦無查過佢家宅

同你一樣

著曬黑衫 又死因無可疑 痴線

應該係話蘋果01講法一樣
東方有啲唔同

你啲咁嘅5毛講享受人生就話去台灣 諗下邊個出糧比你啦 依家講著草去大灣區好失禮你垃圾漢奸喺到搞台獨

尖沙咀酒吧,無黑社會照你都唔信啦.

4名死傷者為同一黑幫14K成員

原來係咁，死得好啦

你條友都幾好野, 明知自己個朵臭哂都唔改名扮下野

其後雙方分別召來合共約30名大漢到場壯大聲勢

香港特色，份工24 小時on call

我估佢憑人哋有紋身我估

旗鼓相當

收皮啦五毛

識個死者 真人好黃 手足黎

同今朝新聞報既完全係兩回事

要問關二哥先知

（好撚on鳩呢條問題)

蘋果01同東方講法唔同

關於黑社會新聞我信東方

條友五毛嚟 已block

仲有#2 個傻9

樂少定大D

黑警有份機會提高

司徒浩南

呢個係

唔好屈 呢句野係黃絲最中意講

我信你老母個閪咩

咁做睇場但冇成身龍虎鳳呢？

正確名稱休班黑幫

想睇黑警大戰黑社會

其實打得好
根本乜q限聚就係廢

不過打錯對象姐

有會員證架嘛

兒登仔上個post話傷者紋到成身龍虎鳳做睇場唔一定係黑社會
好多人都有咁大幅紋身咁話

如果老黑就抵撚死啦

但唔知死個戈係邊班